有無人研究過大行目標價達標率

有無參考價值?

個目標價又冇講幾時會達到
根本冇意思